一直懷疑蓋世寶吊老母就係以前嗰個花非霧

兩個講野style差唔多
兩個都係腳膠

蓋ching入黎澄清下